［集思廣益］點樣可以做到唔畀鬼分化到？

利申：核彈定錫春袋都唔割

眼見今日機場嘅好鬼
捉咗環球嗰記者之後
係咁叫「我叫斬佢中指 」行私刑咁款
又屌first aid又屌記者
唔多似平時手足

鬼就一定有兼捉唔晒
但點樣可以破解啲鬼帶動現場情緒同點樣唔好畀佢哋分化？

預咗畀人屌喺和理非同道德高地
但真心想集思廣益點想去破解

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

啱呀 捉得幾多個？
對準五大訴求呀

除褲 我都想講無人想睇佢條j除乜9

錫佢春袋囉想